屌你老母，廢老真係唔撚死都無用

仆你個街，十號風球都要以前仲大，要落海游水。

最撚叻係你啦。

依種咁有體育精神既人，真係出事唔好撚要人救。

靠自己ok?

以前啲廢老廢啲～

有咩風浪未見過